{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_062914",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "나만,봄 카페"
    },
    "text": "世宗特別自治市金南面金瓶路1139に位置するカフェ、世宗は愛犬同伴が可能な大型カフェです。 2階では愛犬おむつを必ず着用しなければならず、3階にはルーフトップがあり、愛犬が自由に遊ぶことができます。 愛犬の重さは12kg未満でなければ入場できません。 このカフェはきれいなフォトゾーンと桜の川辺で知られており、ドライブコースとしても人気があり、癒される空間です。 カフェは1階に植物園をテーマにゆったりとした座席が設けられており、2階にはインサテーマ、3階には野外ルーフトップテーマがあり、楽しい経験をすることができます。 また、2階と3階は貸館料が安く行われており、ミニ1歳の誕生日パーティーやイベント撮影などができる坪数です。 カフェの営業時間は毎週月曜日を除く水曜日から日曜日まで午前11時から午後9時までです。 カフェメニューにはサクがあり、価格は4、500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの住所はどこですか？",
            "answer": "世宗特別自治市金南面金瓶路1139に位置しています。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行くことができますか？",
            "answer": "はい、大型カフェなので愛犬同伴が可能です。ただし、2階では愛犬おむつの着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "愛犬の重さ制限はありますか？",
            "answer": "はい、愛犬の重さは12kg未満である必要があります。"
        },
        {
            "question": "カフェには何階がありますか？",
            "answer": "カフェには1階、2階、3階の3階建てです。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は毎週月曜日を除く水曜日から日曜日まで、午前11時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "カフェの特徴的な場所はありますか？",
            "answer": "カフェにはきれいなフォトゾーンと桜の川辺があります。また、3階にはルーフトップもあります。"
        },
        {
            "question": "カフェの料金はどのくらいですか？",
            "answer": "カフェメニューのサクの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "カフェでは1階でゆったりとした座席で過ごすことができます。また、2階ではインテリアテーマ、3階では野外ルーフトップテーマで楽しい経験ができます。"
        },
        {
            "question": "カフェの2階と3階は何のために利用できますか？",
            "answer": "2階と3階は貸館料が安く行われており、ミニ1歳の誕生日パーティーやイベント撮影などに利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェ周辺には何がありますか？",
            "answer": "カフェ周辺はドライブコースとしても人気があり、癒される空間として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 414
    }
}